皇馬「隱形隊巴」：May the Force be with you

皇家馬德里大軍在周三國家打吡前夕，乘坐隊巴前往魯營球場。隊巴因為保安問題沒有印上會章，卻印有電影《星球大戰》中的經典台詞「May the Force be with you（願原力與你同在）」。

由於加泰羅尼亞地區仍然有抗議活動，所以今場國家打吡採取高度保安措施。巴塞隆拿、皇家馬德里在賽前一同於距離魯營600米的Princesa Sofia酒店出發，沿路由警察保護。

皇馬大軍乘坐的兩輛白色隊巴，因為保安問題沒有印上會章，但分別印有「恐懼才是敵人」、《星球大戰》經典台詞「May the Force be with you（願原力與你同在）」兩句標語。至於巴塞大軍則坐上慣常印有會章的藍色隊巴。

保安負責人路爾斯雲迪奧（Luis Venteo）深信比賽可以安全地舉行：「大家可以放心帶同小朋友入場觀看。整個保安計劃在皇馬飛回馬德里才完成。」